一講起「中大」，第一時間會諗到D咩先？

第一時間諗到既一定係中山大學
之後就係中央大學

第一時間諗起樓豬依條傻仔

迷你龍

中大email

羅同學

和聲

未入cu睇文毒睇到尋日grad cere
真係好大感觸

中大N展仔

垃圾

有無人講吓sonia ng 乜水

中國大鍬
利申:甲蟲jj

社會垃圾

email

Email

Gary Ho

大陸仔

dem beat

聯合組媽

大你老母陸仔
你喺大陸做中央大學校長啊?
定係你喺支那開咗間新大學?

深圳中文大學

我地一齊dem返個和聲beat好唔好呀？好！
和盡天地風雲之聲......

香港中共大學
The communist university of Xiang Kong